【不要鬆懈】記者會後繼續跟進 警權醫護

唔好鬆懈呀！幾場記者會有回應既姿態但未有回應既實際工作
啲波傳嚟傳去但都未踢完㗎！

務必繼續跟進

醫護人員保護我地，我地都要保護返佢地！
記者幫我地搵真相，我地都要保護佢地！
每個為香港冒險同付出既人我地都要保護！

中場休息後繼續努力